通利琴行又有新招 聽講唔比隔離

垃圾琴行再出奇謀
係公司內部有封email爆
有同事住宅有人確診
但係劏你琴行要求同員工對分啲隔離假
扣例假扣大假咁話喎
咁個同事老撚都唔制
個hr就同個員工講
我’研究‘過你個case 唔係好嚴重
唔洗隔離咁話
好大嘅官威啊 包大人

我呢 就基於個人對社會嘅責任而係到同大家分享依件好嚴重嘅事
大家不如幫手問問衛生署同勞工署
到底咁樣會唔會對員工造成剝削同埋幫助疫情擴散？

返去同hr 除罩相見

其實又唔係政府強制隔離 佢要求你用大假例假填返14日係好正常 因為政府無rule同一棟唔返得工 只不過無乜人情味咁解 始終你真係無得wfh
你去問勞工處都係叫你地雙方自己傾搞掂佢

住宅確診係同單位？

同一座都要啦

係咩？

辭職咪得囉

咁一於繼續返
大家冚家鏟

係啊 死左去咪得囉 咁多野煩

到到都係咁 係啲閪公司先唔係

認真 僱主角度一定係咁

我當然了解啦
老閪都食到你盡
保就業個筆都未撚同你計啊 通利琴行
錢就攞到盡 人就照炒 但又唔分錢

我保你老母個閪咩保

肺炎gogogo 全港死清光

push
有肺炎啊 咪撚去啊

push 罷買肺炎通利

推返出嚟 罷買 屌你老母

通利不嬲

唔單止僱主角度
同事口講撐你 心咪又係想你隔離 你估佢唔驚咩 真係有義氣到拎條命出黎同你博
我自己就已經被迫家居隔無薪離左差唔多40日 屌佢就黎夠14日住緊個棟又中招 無限loop 同公司嘈都費時 等環境好就轉工

隔離都無薪？

HR 點研究？佢醫生嚟？

正常應該當係SL

咁佢炒得嚟喺又唔可以少過原有head count 嘅

炒咗都要請返同樣人數

度Implementation 嗰班AO 唔會死錯人

你喺度有價值又點會俾人炒

係撚 佢一路執下又一間執下又一間
慌唔係執完啲人照去幫襯
覺得依邊少一間 啲傻仔仲會去另一間分店買野
咪係咁cut 咁咪可以係鳩咁少囉
抄左啲人請part time咪又少一舊錢囉
咁樣唔撚關價值事啦掛？
啲人事亂過閪 一間鋪幾個經理
之後唔埋堆個啲咪叫佢去做sales做嘅野

總之呢 劏你琴行除左琴以外嘅生意都不值一提
咁屌你老母開個管樂部 結他部 琴書部把閪咩

做死一世hr狗啦屌你老母
係到望 學人扮醫生
研究研究

緊係啦屌